呢班人黃撚到癲 肯肯定流血多過人血

108c呢間野真係好過份
租個場然後比好多間 黃店做寄賣
各位快d封懲罰佢地阿！
就係尖沙咀

推

Push

Push + lm

pish

真係多周邊產品

成個運動 依家係咪得番一係食黃店一係買呢d產品

左下角係爆爆貓？

係呀幫下手足啦，黃色經濟圈

GOGOGO

咁賣其他野仲多人買

Lm

買自己人野之餘 又可以幫下d 小朋友揾零用錢幾好阿